道指係咁升，恒指係咁跌

搞乜啊